有個寫住Save12HKYouths嘅牌，你講個卡通人物去拎起佢

而家有個牌放喺度
邊個卡通人物會去拎起佢？

畫功有限

比卡超 thanks!!!

推

動漫人物得唔得

角落生物 龍仔

正能量企鵝😚

push

維尼

各位自己畫完鐘意嘅人物
post上嚟都得

再推先 支持😚

Push

熊大 唔該

多謝

Snoopy

太難會放棄或畫個崩壞版出嚟

動物得唔得

可一試

好鐘意樓主畫嘅連豬

識唔識畫山治

#save12

北極熊
THX樓主

曉美焰 亞絲娜

星之卡比！Thanks!

Bugs Bunny

快獸布斯卡

小熊維尼

高汁post p牌幫推

Thx樓主

芝麻街

謝謝樓主
想要小爾

海綿寶寶

龍鳳，支那人一用就係支持香港

習維尼

麥兜

想要習近平

識野

喜羊羊

畫得好靚啊

Melody

空条承太郎

腦魔好靚

多謝你!!

想上色

樓豬啲圖好可愛

戰鬥暴龍獸

#SAVE12

習近平本人拎會唔會好過份

Kakao Friends Ryan

推
有心手足

星之卡比

薯蛋頭先生

醫神

巴打畫得咁好

柯南
謝謝樓主

恐龍QQ
我記得有巴打個名係叫角落生物恐龍仔

七瀨胡桃
感謝樓主

今次真係打卡抗爭

#1566

蠟筆小新

龍珠入面既肥布歐

Jasmine
謝謝樓主

暗殺教室個殺老師
佢一定支持學生

樓主畫得好靚

點解樓主個po得咁少人正評

想要麥兜

cls 樓主畫工好勁
#SAVE 12 YOUTHS

多啦av夢

我妻善逸

#save12

THX

ig有人話想畫嘅

大耳獸

木之本櫻

本身睇你畫故事，到依家都追隨左你幫你推

好靚

兔美子，唔該

觀音坂獨步 please

炎柱

小新

想睇史迪仔
#save12hkyouth

加s多人啲
#save12hkyouths

#save12hkyouths
推

觀賞b 好多謝你
你嘅作品幫我渡過好多艱難嘅日子

全部放上twitter

多謝樓主可摸以放上Ig tag翻你個連登名

不理不理左衞門 please

可以呀

鬼滅，炎柱

Finn and jake
Thx

百變怪

鐘意讚下可愛 得意 靚好喇
畫工留返讚其他真係有畫功嘅畫師

鋼鐵加魯魯 唔該

粉紅兔兔同P助

樓主識唔識畫pusheen

樓主畫到出神入化

kakao friends嗰隻ryan

SAVE 12 HK YOUTHS

兵長

草泥馬

貓貓蟲咖波 Thank you

布甸狗

我都想要

We bare bears

疾風傳前既鳴門

熊本熊

Thor

嘩，玩命

Charlie brown

勁

sumikko gurashi

mr bump

加旋

啟暴龍

蛭魔

媽咪麵

車厘龜

熊本熊 3Q

戶愚呂

加菲貓
shaun the sheep

Agger
本身唔覺連豬得意
但樓主畫將連豬畫得好得意

鬼滅嘅善逸

嗚人 童年版thx

技安

好得意多謝樓豬

叮噹

清潔龍阿得

小埋

大鳩怪人，thanks

Miffy隻象

哈姆太郎❤️

Donald Trump

已封鎖會員—齋藤道三

嚟喇

角落生物 炸蝦

麥樂雞獸

你不如解釋下點解可以用維尼拎但係唔可以用喜羊羊拎

屌好撚正

小丸子？

多啦A夢

史迪仔

Btw 樓主嘅畫好靚

Mario

喜羊羊咁垃圾，唔好逼樓主畫呢啲垃圾

唔逼

健太 動物橫町

連狗啦梗係

白爛貓

艾連 巨人

車厘車厘

Rick or Morty

Jojo真係唔識畫
求高手出招

多啦A夢！

識玩緊係畫完放上微博引粉蛆出征

Ironman

放唔上應該留唔到幾分鐘

佩服樓主

Ice bear@ We bare bears

彌豆子含住#Save 12

觀賞用巴打

蠟筆小新 please

麵包超人

小叉

Sonic

柒婆

觀賞巴

可唔可以畫bmo

想要

主席

We bear bears!

佐助

椰樹獸

Among Us個太空人

Violet from violet ever garden

老夫子

年糕獸

Line friends brown

熊大上面好似有?

Tvbuddy

睇漏

more 連狗 ps

想要Morty

一拳超人

投個票
畫騎劫
唔畫直接略過

索斯機械獸

好多款

[img][/img]

數好意思
樓主畫既圖係咪可以用？
我想放上twitter

好勁

Hello Kitty 畫左未

宇智波佐助

台灣個隻卡波

鬼滅之刃嘅女主角

係咪唔順序畫了

柯南呀 唔該
真相只有一個

可摸以畫傻鴨

Sorry 手快負皮左

畫得好好呀

連豬最QQ

大眼仔

觀賞巴
可摸耳畫miffy

不如整埋奧米加獸

Keroro小隊

天線得得b

好靚 謝謝你

屎撈人

ともだちはくま

Kanahei small animal

姆明

角落生物 thanks

Thomas

Peppa Pig

想要山並先生

天線得得B 嘅Laa Laa

角落生物嘅炸蝦尾

可唔可以湘北正選5個？如果只可以一個，就櫻木啦！唔該晒先！

south park 4主角

好靚 想要無面男

樓主好有心

光速蒙面俠

#save12hkyouths

好

想要卡比獸

我個名

喵喵怪！

鬼父

唐老鴨

哥基！

花師奶個仔

Giroro

Tom & Jerry

Keroro

連鼠呢？

百變小櫻

Pop子&Pipi美

樓主thx

Toy story rex

林奠

軍曹

魯魯修 解放人民

粉俠傳男主角

孫悟空！

阿Jack

小夫

蠟筆小新 thanks

衝鋒21呀

Dio

連尼住幫推

mario

幪面超人01

Chip n Dale隻chip！

肉桂狗

叮噹ok嗎？

清潔龍阿德

卡比獸

小葵

超人

阿寶同馬沙

御坂美琴

樓主

角落生物白熊

小露寶

樓主好勁 加油

小熊維尼得唔得

阿森一族 嗰個石油老闆

山並先生！

連鼠呀唔該

Follow咗觀賞巴好耐

大雄

滑嘟嘟

Miffy 得唔得呀

黑白熊

胡迪

Minions!

有冇肥柴

kanahei隻兔兔

Leona Kingscholar

Apeach(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

好得意丫

原來已經畫左

CLAS，咁勁得唔得架

巴爾坦星人

Nemo

樓主真係畫得好撚靚

有冇埼玉？

愛麗絲 please

宮園熏

A

樓主好勁

Olaf 得唔得
好靚呀！！！！

想問下可唔可以借樓主D圖泥share?

噴火龍

兔兔與p助

動漫/格鬥遊戲得唔得想睇八神庵或者莉安娜

BEASTAR雷格西會唔會太高難度

七大罪，伊莉莎白🙏🏼 thanks bro

哇屌啲畫功好L癲
我想要守護月天 - 小璘

W

想要zoro

傻鴨thanks

韓國隻Pingsoo!

野原新之助

樓主畫既連豬好得意

想睇Stitch

XO! Thanks!

真係要，世界文宣

求kanehei隻兔兔

小早川瀨那

何已完

好可愛！

Eeyore

xo sanrio

無面男

細菌人

史迪仔同佢女朋友（粉紅色果隻）

連狗唔該

叮噹。thanks

幾正，太太呢？

想睇史迪仔！

三眼仔！

Ice Bear

進撀的巨人 艾倫

畫咗

白夜叉-坂田銀時

仲有好多

可以follow樓主挨豬

啊森一族！

cinnamoroll

可唔可以畫埋kakao friends little apeach

.

蠟筆小新
save12youths

夜騎

Pop子

毛毛

彌豆子

Elmo!!!

空條承太郎

熊吉🤣

巴絲光年thx

超人tiga

毛毛！！thanks

正皮
國際線

morty

熊本熊呀唔該

好靚呀！！

花師奶

all might

識唔識畫Eromanga Sensei-和泉紗霧

chip”n”dale

鋼鍊 艾爾凡斯

奇異種子thx

鬆弛熊 既 牛奶熊 plz

Tom & Jerry thanks

喵喵怪

悟空 thx

衰仔樂園隻米奇老鼠同randy

watchit.comics

Batman

獅子

勁吖

血小板 thx

小櫻好靚呀

唔好亂入

樓主 keroro

高達

有冇鋼之鍊金術師

角落生物 炸蝦尾

樓主好勁！！
求rick and morty 是但一個

推

Rick Sanchez

Naruto

宇智波.鼬

借樓嚟用下

大家可以睇吓樓主挨豬
樓主好比心機畫

畫到電話冇哂電
叉陣電先

可唔可以鳴佐一齊拎

好QQ

想睇chip ‘n’ dale

借8樓嚟用下

大家可以睇吓樓主挨豬

樓主好比心機畫

大哥哥

Minions

🏅 本主題已獲選為 LIHKG 精選推介，如不想錯過其他精選主題的即時通知，請前往「通知設定」開啟「精選主題」。

問準樓主未

Brown pls

GOSICK嘅Victorique 可以嘛

我諗樓主有排畫
唔忍心再講

好我意
我認得出係蠟筆小新！

Pop 子& Pipi美

動物橫町 山並

蠟筆小新 - 小白

p

Felix cat

強國藍貓

呢張真心勁

JOJO Thanks

正

dio

DIO

P助與兔兔 plz

吉良吉影

Mickey

2B得唔得

JOJO

#29

Cute!!

自嘲熊

每人攞一張 放上twitter tag #save12hkyouths

蛋黃哥

幫推呢個

Kermit講咗未
btw樓主會唔會加返個水印
想擺上Twitter

夜神月

胖虎x小夫

入黎支持樓主

科勞樓主挨豬有更多可愛連豬

Frozen隻雪人

樓主有心機, 畫畫又靚 讚

kakao friends Tube

#85畫咗

好想摸連豬肚腩仔

加左

有冇bobby hill

我id thx

樓主以前有個po講，不過再問多次
樓主，可唔可以擺上Twitter
「只要你唔係藍絲,唔係幫政府,唔係幫警察,唔係商業用途
所有野要用要印要整文宣自己拎唔洗問」

we bare bears 既GRIZZ 啡色果隻熊!

好鐘意你畫風好cute

唉屌 唔整呢啲啦
等陣又比幾個大台畫師話抄襲然後又批鬥

批鬥到人唔再畫野

TVBuddy

南小鳥

好可愛

三眼仔

Elmo

鬆弛熊

Shaun the Sheep

路飛

甲賀忍蛙 pokemon

靚靚

P助兔兔 thanks

星矢

龍貓

可唔可以擺上Twitter

畫左

角落生物 企鵝

路人

兔美子

null

亞古獸pls

加菲

整合
樓主畫展

支持

向西巴
樓豬畫果隻係茶小熊/蜜茶熊嚟
我想要鬆弛熊

可唔可以畫埋cookie monster

派大星

monkichi馬騮仔

好得意

sor 鳩，幫推鬆弛熊

chip n dale

saber 唔知得唔得

原來用電話好難畫

鋼鍊 愛德 艾爾 馬斯丹 雲妮

想要巴達獸

小丸子
多謝樓主

長頸鹿

好得意！

桐生一馬

想睇崩壞版

可唔可以畫動物橫町嘅小爾

Twitter 戰線

妮娜x亞歷山大

麵包超人
佐助

加布獸 喬巴

妙妙貓thanks

想要baymax

小熊貓得唔得？

呢隻係小熊貓 唔係黑白個啲

謝謝巴打

魯魯修

聽到都好難

柯南

屌

有冇ryan

輝夜!!!
g持樓主

巴打啲畫 畫得好靚

可摸耳畫龍貓

嗯！

觀賞用幾時會繼續畫個勇者塔系列

推 我忠實觀眾

唉

Powerpuff girls 💕💕

點解你地不推文

上面有

Jerry

Rick

以前係遊戲區㩒慣左不推 下面有推返

比達

thx

山並先生

花木蘭
Olaf
Thanks

卓洛

四宮輝夜！

Hello Kitty

小新！

minion

超人迪加！

拯救十二人！拯救人類！

想睇桐生一馬

維尼格離既小豬

同問想要little apeach 辛苦樓主

Baymax

巴達獸 隻手咁短睇你點畫

超級無敵IT狗

哇你個名直頭叫apeach

Duffy

Bob the Builder

禰豆子

p助與粉紅兔兔

Sailormoon

華美子同不良牛

Kuromi
#Save12HKYouths

畫得好靚

天線得得B

我盡咗力架啦

柯南/叮噹/卡比獸

Keroro thx

耿鬼

名偵探 兔美子

伊貝

兔美子真係好L樣衰

鬼父 please!

搵樓主畫之前試下用追故模式睇下樓主畫左乜先

愛莉

粉紅兔兔加P助！

巴打幫手宣傳完 叉轉電多左好多人follow

雷超 thanks

鬼父 愛理

Homer Simpson

想要pop子

舊讀者冇錯就係咁

我都答多次可以

小丸子

小白

咁都係你畫得得意姐
諗諗吓你應該一樓就擺低link
希望你可以突破7000個follower
連豬真係好得意

好q啊
有bobby hill就好

有支持開你
加油呀

大家去科勞樓主ig

多啦A夢 唔該

D圖非商用隨便用
如果做文宣我唔太介意credit問題
（不過重申係我唔介意，如果第d畫師嘅畫請尊重返嗰位畫師嘅意願，問一問）

唔係嚟㗎

Sanrio公仔系列 - Monkichi

手痕畫咗幅 自己都覺得唔似 當係推吓po

金木研

推文啊

支持樓豬

樓主接力thx

Shaun the sheep

用左好耐，不過太長打唔曬入個名度

好撚勁

爆炸頭keroro

比較花時間
近排又比較忙
應該遲少少

美少女戰士嘅月野兔兔

悟飯，要新生悟飯，潛在能力解放勇武

屌，畫得咁好都有限

眼神到位

我想印出黎

花師奶 thx

呢個就係最正嘅地方
大家唔好太介意畫成點
愈多人畫愈好

樓主你記得做足保密功夫，要小心更新個人資料外洩啊
廢時啲狗話你畫煽動性文宣

FF7 - Zack

哪大哥哥個隻 thx

South Park嘅死肥仔Eric Cartman（畫起來輕鬆地）

唔緊要 我等一世都等 愛你

Clannad 古河渚

求畫基路亞

推文啊巴打

推文

Bob’s burger

Sorry習慣咗其他post不推文

銀魂嘅伊利莎白

所有多人follow嘅page都要小心
至起碼基本唔好係連登洩露個人資料
我見到好多會員成日唔覺意洩露資料，可能有時佢哋都唔太care，不過最好就自己小心啲啦

PUSH

屌我又手殘推推推

水原千鶴

雖然唔知會唔會排到我

加油啊！！！

snoopy 鳳凰雞（woodstock)

恭喜樓主7000個科勞牙了
雖然可能你未必太care數目字

每次見到樓主你啲post都覺得好治癒

樓主可唔可以借嚟share上Twitter

Cinnamoroll

Apeach lm辛苦樓主了

好鍾意呢個post

Morty

Lm Gchi

睇pin

Minions 個隻bob

露大象既小新

啱啱睇到 感謝巴打
我應該落咩credit

藍貓please

Peppa pig

點解冇美國隊長

hxh 基路亞

。

kanahei usagi

鬼父愛莉

魯路修

so cute

好靚仔

靚

Eva初號機

開圖片mode睇
真係好得意

角落生物炸蝦

巴打

奸夫

神樂

啟暴龍 多謝樓主

呢個真係有

媽咪麵 Thanks
#save12

Wtf真係有賞巴

頂 你嘅全部畫哂

有無布甸狗

小爾甚麼的 早就過氣了

畫咗好多日本卡通動漫人物，大家拎去Twitter connect日本人啦
樓主畫得好靚
但重點係 #save12hkyouths

鬼父艾莉

都係唔好了，驚會燈

Keroppi啊唔該樓主

我要叮噹

最鐘意觀賞巴

各位 收到圖 要上 Twitter tweet

留佢ig

有follow開你IG
好有心

想要唐老鴨 thx

有冇蠟筆小新

收到唔retweet
終身性無能性冷感

飛天小女警

好靚，想要Stitch thx~

follow咗好耐

罪犯係唔會因為你改個名稱就會漂白的，係大陸坐完返嚟香港繼續坐。想人課金請過主。

自用隨意

黑武士

美好世界嘅惠惠

死左老豆老母上黎搵存在感？
直播屌你老母堆骨灰咪得

或者你直播自殺都得架
反正你都冇存在價值

好高汁

佢口吻似黑警
不過唔使理佢啦
呢啲垃圾咪有得佢沉醉係自己嘅世界囉
上年年尾區議會選舉邊個係正義邊個係得民心一早有公證啦
得啲曱甴比人洗晒腦，成日自己打飛機以為大部份香港人都支持佢

我唔會嬲
屌佢屌得happy

miffy

伊藤開司

肉桂狗thx!!!

我又玩下先 近排成日玩Fall Guy

貓頭鷹

樓主加油

犬夜叉得唔得

畫得唔錯

謎擬Q

想要熊本熊 謝謝樓主

櫻木花道 thx！！

船梨精Thanks!

有浸奸奸味....

ho lan

PC狗

Ching 想要海綿寶寶

樓主 可唔可以畫隻keroro出來

鬆弛熊裏面既茶小熊

絲打可唔可以畫埋隻河童（企鵝）

樹靈

車厘龜！

羊駝

初號機！！

好cute

花師奶

正呀

高汁

多謝觀賞b

Mario thx!

尋晚他啤鬧我我好岩

cls靚到咁

好靚

奈良美智

加菲貓

樓主畫功好正

哈姆太郎

多謝哂絲打

Connect 泰國手足

唔洗客氣啦 我都想畫下公仔
角落生物真係好打耳

畫埋炸豬排會唔會好過份

求史迪仔

點解係泰國
泰國人好鍾意哈姆太郎？

奧米加獸

多謝樓主

卡薩丁

有冇夜魔俠 （From marvel)

像人所圈養的小倉鼠們

大軟不妨去樓主ig share story
俾多啲人見到
多謝樓主咁有心

麵包超人！

阿愁！！！

列空座

好肚餓

戰鬥暴龍獸，thanks!

感謝絲打

原來已經畫左 推奧米加獸！

基拉大和

樓主可唔可以畫動物橫町嘅山並先生

想要鳴門bb

Rich and morty ge morty

超級小黑咪

夏娜

見到已經想喊

推上Twitter

jake adventure time

犬夜叉

臭作
Please

手快㩒錯

鋼鍊愛德華
會唔會好難畫

布癲狗

跳跳虎
仲有冇人識呢隻卡通人物

勇者鬥惡龍 史萊姆

毛毛！🙏🙏

畫得好樣衰 不喜勿插

ted

觀賞巴
純粹想入黎多謝你
灰心個陣睇到你啲畫真係好warm

樓主或者其他巴打有無睇South Park
想睇主角之一嘅Kenny

推我都想要多謝樓主

跪求Rick and Morty

我覺得好正
其實大家唔洗太在意靚唔靚

遊戲王

靚
但推文

好可愛
有無佢女朋友呀？

樓主畫左啦

好似係史迪仔

玉桂狗

好可愛絲打好勁

想正評
唔小心掂到負皮
手動支持番!

ching方唔方便畫銀時

成日覺得銀魂背景同香港好似
生活嘅地方被侵佔之後
究竟應該用咩態度繼續生存

game人物得唔得
Splatoon Inkling girl
你未必見過...

依幅充滿Tegridy

樓主勁好多 我淨係識畫角落生物
佢ig page好多畫睇

可唔可以畫張多啦A夢？

仲有隻粉紅色有兩條觸鬚架

Kanahei 果隻粉紅兔兔

求樓主畫rx78

p佐鴨都好可愛

推！

求渣古